安心出行。壽x郎

話說今日打算去黃大仙壽x郎食下壽司，一如既往好多人排隊大部份年輕人為主（大部份年輕人為主），拎飛仔時.....
有對叫咗號碼籌號情侶打算入去想填資料，壽司郎員工話:冇得填寫資料，只可以嘟安心出行app先可以進入！口裏說不口，身體最誠實，最終佢哋都係下載咗app!
相反地我果一刻選擇唔食壽X郎，當場搣咗張籌！轉場去黃大仙中心食mos burger...但四周一望繼續等待的年輕男女都好多下，其實大家嘅初心其實去咗邊度？
你地繼續食壽X郎支持正苦。安心出行!
不過壽x郎甘樣迫人用安心出行app， 竟吾提供填寫資料，以後不了

又話黃店

唔係一定要比人填咩

唔計，我鐘意食

一齊出征佢地fb

支持政府嘅都有黃店 咪分化啦

壽司郎出埋自己qr code做登記喎

啲港女，mk情侶係咁
欣賞樓主

第一日識香港人？

幾時講過佢黃
只係話佢好過元氣

佢唔係黃
只係取代垃圾完氣

講句「嘟咗喇」就行入去坐喇
仲戇框框咁停低down 安心出殯